覺唔覺d煙剷食煙食到成身病之後去睇公立醫院好仆街?

食到同身病要全港納稅人加重負擔
政府應該全面減煙稅比佢地食飽佢，但係睇公立要收全費

點樣證明你唔係煙剷先